閪燈係我係我

燈已開 歡迎買反水

琴晚成功3中2

閪燈開光推五口
反水必中

你老味 燈撚到閪咁
今晚換個睇波方法
準備買正水

已經度咗4場
串撚埋佢
聽日SL

出咗了
聽日等收錢

講咗收錢
唔信=倒錢落海

鬥燈囉

阿特蘭大[-0.5/-1]
摩納哥[0/-0.5]
蒙彼利埃[0/-0.5]

出咗啦 歡迎買反水
聽日收錢

閪撚到冇朋友
買反水一定中

屌

年初一 16/2

凱沙羅頓 [0]
安曼 [0/-0.5]
哈化柏林 [0/-0.5]
李斯特城 [-1/-1.5]
摩洛哥 [-1.5/-2]
車路士 [-1.5/-2]
基羅納 [-0.5/-1]

新年快樂🎊🎊🎊

年初三 18/2
馬德里體育會 [-1/-1.5]
阿積士 [-1/-1.5]
里爾 [2.5細]
多蒙特 [0/-0.5]
愛斯賓奴 [0]
皇家馬德里 [-1.5/-2]
AC米蘭 [-0.5/-1]
馬賽 [-0.5/-1]

年初三 18/2
馬德里體育會 [-1/-1.5]✅✅✅
阿積士 [-1/-1.5]❌❌❌
里爾 [2.5細]❌❌❌
多蒙特 [0/-0.5]✅✅✅
愛斯賓奴 [0]⭕️⭕️⭕️
皇家馬德里 [-1.5/-2]✅✅✅
AC米蘭 [-0.5/-1]✅✅✅
馬賽 [-0.5/-1]✅✅✅